1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування.
Екранування викристовується для пошуку спеціальних символів у строці. Для екранування символу потрібно додати перед ним символ "\".

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
Існує 3 засоби оголошення функцій: 
1. function declaration. Синтаксис: function myFunc(arguments) {body};
2. function expression. Синтаксис: let myFunc = function(arguments) {body};
3. arrow function. Синтаксис: let sum = (a, b) => a + b

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
Для змінних hoisting працює таким чином, що спочатку js об'являє змінну, потім присвоює їй значення.
При виклиці змінної до її об'явлення, результат буде undefined.
Для функцій він працює так, що ми можемо викликати функцію до її об'явлення і вона коректно відпрацює, 
за умови що це function declaration.
